{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스위트캐슬 제주 함덕 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は予約のお知らせでご確認いただけます。 もし11時以降にチェックアウトする場合、1時間当たり10,000ウォンの費用が追加で発生します。 客室予約の際、基本人数の他に追加人数を含む場合、1人当たり1泊当たり10,000ウォン(現場決済)が追加されます。 また、寝具の追加時には1セット当たり20,000ウォンです。 タオルは基本的に提供され、追加でタオルを要請する場合、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォンで計算されます。 レストランでは朝食と中華料理を運営しており、朝食は07:30から09:30まで、中華料理は11:00から14:00までご利用いただけます。 朝食と昼食は料金が異なり、大人は13,000ウォン、小人は10,000ウォンです。 付帯施設としては屋外プール、ルーフトップスパ、24時コンビニ、有料ランドリー施設があります。 夏のシーズンには屋外プールが利用でき、利用時にはブレスレットを着用する必要があります。 また、水着などのビーチウェアや水遊び用品のレンタルは不可能で、宿泊客以外はご利用いただけません。 プールを利用するためには水泳帽やボールキャップを必須で着用しなければならず、これを未着用の場合は利用できません。 屋外プールをご利用の際には、客室に用意されたタオルを使用することはできませんので、別途のタオルレンタル料1,000ウォンがかかります。 また、外部からの飲食物の持ち込みやご利用はお断りしております。 プールの運営は天候や水の交換、清掃などホテルの状況によって事前のお知らせなしに中断されることがあり、雨天、強風、落雷時には運営されません。 ルーフトップスパは計5タイムで、カップルジャグジーとファミリージャグジーがあります。 ルーフトップスパの利用時間は事前予約が必要であり、当日キャンセルはできません。 スパでは生ビールと簡単な食べ物を販売しており、外部の食べ物の持ち込みはできません。 また、現場では無料でタオルをレンタルしており、ルーフトップスパの運営は天候や清掃状況によって中断されることがあり、雨天、強風、落雷の場合は運営しておりません。 駐車場は無料で、無料Wi-Fiも提供しています。 追加費用はすべて現場で決済され、冷暖房システムは夏期にはエアコンで作動し、冬期にはヒーターで作動します。 入室と利用に関する詳細なご案内はフロントでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを11時以降にする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、11時以降にチェックアウトする場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基本人数以外に追加人数がいる場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基本人数以外に追加人数がいる場合、1人当たり1泊当たり10,000ウォンの追加料金が現場で発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合、1セット当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、タオルは基本的に提供されていますが、追加でタオルを要請する場合、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは1000ウォンで計算されます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランでは朝食は07:30から09:30まで、中華料理は11:00から14:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食と昼食の料金は異なります。大人は13,000ウォン、小人は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、ルーフトップスパ、24時コンビニ、有料ランドリー施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏のシーズンに利用できます。利用時にはブレスレットの着用が必要です。また、水着や水遊び用品のレンタルは不可能で、宿泊客以外は利用できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用するための注意事項はありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用するためには、水泳帽やボールキャップの着用が必須です。また、客室に用意されたタオルは使用できず、別途のタオルレンタル料1,000ウォンがかかります。外部からの飲食物の持ち込みは禁止です。プールの運営は天候やホテルの状況によって中断されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップスパの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ルーフトップスパは事前予約が必要です。当日キャンセルはできません。スパでは生ビールと簡単な食べ物を販売していますが、外部の食べ物の持ち込みはできません。無料でタオルをレンタルしていますが、運営は天候や清掃状況によって中断されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場面で発生しますか？",
            "answer": "追加料金は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "冷暖房システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "夏期にはエアコンで作動し、冬期にはヒーターで作動します。"
        },
        {
            "question": "詳細な入室と利用の案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "詳細な入室と利用に関する案内はフロントで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 794,
        "QA": 856
    }
}